有冇人分完手之後好似唔識愛其他人？

同前女友拍咗幾年拖，一年半之前分咗手。
分手原因係因為我最後有少少精神出軌，佢俾咗機會但我無珍惜到。
分咗手我之後我好後悔，因為知道係自己做錯野，
但同佢真係無可能係返埋一齊，所以我唯有做好自己。

幾個月前我開始咗段新感情，但發現咗好似唔識點愛一個人，
我對住佢有愛嘅成分，但我又唔會話覺得好幸福好熱戀咁，對方發現咗之後同我分手。
個時佢同我講話佢唔想處於一個可有可無嘅位置，
我嘅生活好似冇咗佢都係一切如常。

我唔知自己係因為未放得低以往嘅錯誤，未準備好拍拖，定係我真係唔夠愛佢，但我呢排都有諗起到佢。
有冇巴絲入黎屌醒下我

會參加

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在

我都係，
我想快點忘記佢，但要得到新既感情，
就要學識對其他人注入愛情。

無奈既係，我已經消耗晒。

光復香港時代革命
會，但時間慢慢過去就ok

因為香港未光復

就係呢種感覺，好想搞清楚自己諗緊乜
因為考慮緊買野送俾佢睇下有冇機會復合

如果用新感情去忘記一個人，其實對佢好唔公平
會唔會考慮等自己準備好先一齊啊

願榮光歸香港

都成年幾兩年，我以為自己準備好

有諗過光復到先開始一段新感情，但都唔知要等幾耐

我都係，long d，自己精神出軌冇乜搵佢，分手後就唔識再愛人

你知自己仲鐘意佢，就追吧
吾好後悔，好少人會覺得分咗手係自己唔啱
就算真係冇一齊返起碼可以同佢講到你真正嘅感受

愛自己

Agger

三年前同個好愛嘅人分左手
之後拍過兩次拖
都無乜真係好愛嘅感覺
同之前完全唔同
之後第三個連人哋主動出口話想一齊
我都拒絕左 唔想再害人

我相信唔係唔識愛
係對愛無信心 甚至對自己無信心

三年 我都習慣了

我明有冇問過自己係未放得低前度定未原諒自己

未搞清楚唔敢搵佢復合 一陣搞唔掂又分手咪傷多佢一次

可能真係我係仆街我係賤男我害咗其他人

我自己都係大約一年半前分咗手
然後佢同我講嘅理由就係佢屋企人知道咗
就算任何理由都好如果你真係鍾意一個人你會不惜一切
就算最後冇一齊，都會希望將自己嘅心聲交俾佢
你唔一定要搵佢復合，就算你搵佢復合都未必真係一齊
你咪了解下佢日常入手，唔好一下子一齊

只係得2個原因
時間唔夠長/新一仼唔夠好

有時我都諗緊呢樣野

我覺得係

我同你都好相似，真係唔想求其同一個人一齊然後害到人。
真係唔知應該點樣發展一段新嘅關係。

我最怕就係俾咗個假希望佢，已經害咗佢一次 唔想有第二次出現。
不過都可能會同佢閒話家常下，睇下大家重相唔相處得黎

唔夠好嘅意思係同我唔夾？如果係嘅話有機會係why not both

唔會。
身為一個女仔，除非佢真係好憎你呀
如果唔係佢肯答你野，都係有機會，最緊要你肯搵佢

或者最愛個個係未來等緊你呢？送首歌俾你，
我覺得幾有意思

係

之前佢生日傾咗兩句之後無覆，我唔知佢諗緊咩，所以無再同佢傾，又好似無乜話題咁⋯

尷尬唔知

Thank you

啲人成日話「分手後咪搵過個」
其實我覺得只有時間先幫到

點解同前前任無可能一齊返先
可能你只係以為你愛前任 其實只係呃自己

你覺得放唔低只係因為時間唔夠耐去沖淡一切/或者你未遇到一個真係適合你同對你比仼何人都好既另一半加油 佢既離開只係因為佢唔適合你 你會揾到個更好既人 信我

我連愛一個人都唔識

可能睇人啦，
有啲人有新一段感情先發現自己其實無咁愛前度，有啲人就要時間復原之後先可以再愛一個人。

因為佢同我分咗手之後已經換咗兩個男朋友，條件重要好過我好多。
如果最後我搞得清楚我係未放得低嘅，咁我更加唔想害到人

咁我係咪唔應該再諗同佢復合
本身諗住再同佢相處一陣睇下大家夾唔夾到

直頭對其他人連愛嘅感覺都無？

係 好似唔識愛人咁

你係一個好驚悶的人？
假如你一直追求的是一段轟轟烈烈的愛情，拍一段時間之後，都會精神出軌，又或者又同 ex比較又覺得自己冇咁愛咁。
到你大 d成熟 d, 心態改變左，想揾個人做生活的伴侶，想結婚生仔定落黎，抵得到悶，先會有改變。
你讀完小學，入到中學又掛住小學的美好時光，又想讀番小學。可惜你的小學同學都升班了，你入番小學都唔會遇番佢。

分左手兩個月 仲未move on到

知唔知自己係咩原因愛唔到其他人啊

可能係啦又夾雜其他原因 對第二個有又啲新鮮感
之後先發其實唔係愛黎
現家我都唔知我夠成熟未，但我都想拍一段穩定嘅拖

俾多啲時間自己，兩個月其實係一段好短嘅時間。
始終您投放咗大量嘅愛入去，一時未接受到抽離到都好正常

你點精神出軌咪點愛下一個

精神出軌都分 我男友偷食都未捨得分
搵人屌醒我

我都係 好明你話冇左熱戀個個感覺
同埋就算分開左 生活都好似冇咩分別咁

情況差唔多 係錯過之後先識珍惜

約多D朋友，做下運動，出去抗爭下，少D自己一個亂諗啦

確實係我精神出軌，但係個種感覺其實係一種錯覺黎
只係因為我同前前女友有問題而無去處理，
如果現家唔識愛人係一種懲罰，咁我都無話可說

絲打要醒啦佢身心都出軌嘅時候，
證明佢已經唔愛你，又或者最愛嘅係自己
你自己心中都有一條刺放咗係到，
你兩個要一齊的話真係要花好大力氣去維持

如果呢啲問題你地嘗試去解決都失敗的話，可能你同佢真係有綠無份。
有時啲野係咁，你愛個個又未必係同你夾個個

慘在連個問題係邊到都未知，搵到個問題咁我重可以等時間過，又或者認命就算

好多野都太遲啦，呢種結果都係我地咎由自取，
唔怪得任何人，只可以不停後悔懲罰自己。

之前最忙個段時期又返工又發夢真係人都癲，但個人一得閒就會諗起啲前度

冇錯 真係有緣無份 但大家都真係好愛對方

扺撚你死啦傻尻
邊個叫你有女仲周圍𥄫周圍搵
你精神出軌係你仆街
而家咪有報應囉
自己一手一腳破壞所有野
然後覺得自己好可憐？
你食撚屎啦
唔專一嘅人唔值得可憐

如果自己未真正放下就投入另一段感情，咁其實對下一個唔公平

真心講 試過好多次放棄
始終覺得從頭來過好攰

緣若盡了 就不該再重來
唯有用時間去接受同沖淡佢

我認錯啊，從來無打算為自己開脫、覺得自己好可憐，
事實上係我咎由自取，我一直都話呢個係我嘅懲罰，我所愛嘅人全部都離開咗我。咁樣夠唔夠痛夠唔夠沈重？

我同意嘅，但當下我以為自己準備好，但其實未。

咁似我前度嘅

成個連登咁大 我應該唔係你前度
但我代佢同你講句對唔住，佢應該唔係有心傷害到你。

咁點解你地重會係一齊啊？真係好愛好愛佢？

你唔會係
多謝你，不過係佢未長大，唔識諗啫，我唔怪佢。當初我同佢試拍拖，而家諗返根本係一件好on9呢事，後來我仲對佢動咗真感情，而家只係我同佢承受返，fair嘅……

睇完覺得巴打你依加 好似有種遊魂既感覺咁。。
好似唔知自己想點咁樣

我諗對上一次關係對你既影響都好大
同埋感覺你依加都好睇小自己

話唔愛都無人信 話唔甘心又唔係 佢唔係好好 我諗最適合嘅講法係好想有個人一齊進步慢慢行落去

你兩個都係a0？第一次聽有人試拍拖呢個講法，
其實都幾易玩火自焚，始終會有一個動咗真感情先，
如果對方無回應，其實只有落得分開一種下埸

你睇得好透徹、形容得好好呀，我真係遊魂咁嘅狀態。
永遠都搞唔清楚自己諗乜，又唔知自己想點。

個段關係唔止對我嘅感情路有影響，直頭係人生上重擊咗我。至於你話我睇唔起自己，其實我都認，可能我重未原諒到我自己。

等時間過真心想知等幾耐
點解我好似等極都係放低唔到

個個唔一定要係佢，其他人一樣可以陪你進步。
但你唔肯放手，再好嘅人再幫到你嘅人都無辦法同到你一齊。

你拍咗幾耐拖？

我自己一齊咗三年，我決定俾三年時間自己，到時候再忘記唔到放低唔到，咁咪唔好忘記佢，帶住同佢一齊嘅回憶行完呢場人生

怕一放手唔識再愛

佢唔係，但我嗰時係。我真係好蠢，如果嗰時我直接拒絕佢就唔會搞到咁，奈何嗰時我同佢都好想拍拖，所以先一齊咗

我後來發現我鍾意佢，我就想同佢一直進步，我開始慢慢付出。但係佢原來都唔係咁鍾意我，或者我同佢最大嘅分別就係佢想有個女仔陪住佢，我就想有個男仔愛我同陪住我

遲下嘅嘢冇人知，拍拖就隨緣啦。但你一定要放咗手先，畀自己放低

巴打你幾歲？ 呢個世界好大⋯你嘅最愛可能只係未遇到，何必為左一個人連自己嘅將來都要局限住

咁佢有無曾經留過你先？你要知道要一個女仔開口留住個男人其實好難，除非係真心愛你。

當然，唔建議你留戀舊戀情，但move on 唔到只會對自己嘅傷害只會愈來愈深。

呢種單方面嘅付出其實維持唔到好耐，除非佢真係被你感動到鐘意返你。好彩你自己都醒覺到及早抽身，唔係痛苦個個只會係你。無論點空虛寂寞冷都好，對自己好啲揀一個值得相愛嘅人

廿頭啊今年，又無話局限住未來嘅，咁如果真係忘記唔到，咁咪證明咗時間未夠。學《東邪西毒》咁講：你越想忘記一個人時，其實你越會記得他。可能當我遇到一個啱嘅人，我自自然然就會放得低佢。

我都係 但之前幾段都係比人hurt

調返轉 分左手之後先識愛人最緊要係識愛自己

但我而家諗返，我始終都接受唔到佢好似冇愛過我咁，咁我對佢嘅付出係咩？

佢一直都係一個鍾意flirt女嘅人，網上同現實都有，只係現實輕微啲，直到我同佢拍拖都係咁，我叫過佢唔好咁做，佢就話佢相信佢唔會同佢哋一齊。

佢生日我整咗個蛋糕畀佢，佢好開心。
但佢最後都係話冇feel，嗌分手
或者我唔係感動到佢，我係感動到自己……

自愛好緊要

過下冷河先

因為誤會冇一齊到 可能佢係我第一個真正鍾意既人掛 所以所有野都咁難忘 就算之後同第二個一齊 個感覺都完全唔同
只係經歷過好多次好接近 然後又疏離 到以為冇機會既時候 又會有番希望咁 再接近番 然後又慢慢疏離
重重複複咁樣 希望同失望來來回回 已經搞到個人好赲

受咗傷一時愛唔到其他人都正常嘅，俾啲時間自己
你會好得返

分手之後反而好關心社會

恭喜你，證明你對自己同感情有好大嘅信心。
相信你係未來嘅路上會搵到一個相親相愛嘅伴侶！

我都係咁 所以同女朋友散過好多次 最後都係一齊反 原因真係完全唔知點去鐘意第二個 同第二個女仔出街自己都會心諗 點解呢個唔可以係佢

咁樣迷下迷下..... 愈行落去 會覺得做好多野都唔知為乜咁
我諗其實巴打你都需要正視下你段關係俾你既影響，整合番呢段關係既得失先... 如果唔係，可能之後對愛情關係都好難再有信心

我會咁樣睇：你對佢嘅付出唔應該係為咗佢，
係為咗勇敢追求愛嘅自己，雖然最後無一個美好嘅成果，但你係呢段感情入邊會學到好多野。
佢無愛上你係佢嘅損失

某程度上都係一種好事黎，將啲心機投放落社運身上，令自己唔好再亂諗。
我自己有一晚都突然發現自己諗少咗佢好多，可能真係太攰太忙。

放心 正常的 初戀難忘

有時我會覺得呢樣係對我嘅一種懲罰，其實好難原諒到自己，落得咁嘅下場係我一手做成。
暫時都決定咗唔會再拍拖，我唔想再害到人，
同埋我自己都未準備好。

你好幸運，唔係個個都有呢個機會。
我好想有但我知無可能能生

做兵

不了。

的確係，我發現自己可以好勇敢地愛，所以我冇後悔。同埋呢個係我同佢嘅故事，唔係淨係我嘅故事，但佢教識我要多愛自己

愛就唔會捨得鐘意第二個啦 認真喎
自己攞黎無得怨架

信我
唔好以為有例外
偷食對象扒唔扒？
好食既一定會心掛掛

然後你選擇搵左個水泡
可能你覺得唔係
但人地講到明覺得自己可有可無
然後你懶係情聖話好傷好痛
屌你咩 依家你hurt人但你痛？
咩歪理？
有無諗過果兩個女仔俾你害左幾多

每段關係最重要係自己有得著，佢令你學到要愛識自己，一段時間之後你再回望，可能你會感激有呢段關係出現，雖然係一個唔完美嘅結局

我無怨過佢做嘅決定，我一直都係怨自己當時無珍惜佢。
同前途一齊已經係一年半之後，我以為我自己已經準備好，係過程中我都好努力好用心咁去愛佢，只係原來我依然未可知接受到第二個。如果你話我咁樣都係搵水泡咁我都無野可以講，上黎開post唔係話要扮情聖要人覺得自己好慘，只係想知大家會點處理點解決，呢個都係我自我反思嘅一部分，最少我肯定無帶住玩弄嘅心態同佢一齊

係，最重要係能夠成長，我會有所得著，造就將來嘅自己

希望你係未來嘅日子搵到個適合而又深愛嘅人。
唔好放棄對愛情嘅希望

我而家對於拍拖都係隨緣，唔會強求
正所謂「命裏有時終須有，命裏無時莫強求」

睇到眼濕濕
雖然唔知你地之前經歷過D咩，但我都感覺到你好怪責自己，覺得自己好似都唔配再開展一段關係住.....
無可否認，每段關係都需要時間去move on
但巴打咁樣困住自己都唔係辦法，如果唔處理好，當你日後再走出黎既時候可能都係會咁樣

唔知對你有冇用，如果你想既話，都可以tg傾下：

正常嫁
我都係咁
可能太耐一個人
慣咗

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

可能大家都等緊一個機會，等緊一個救贖

9月頭同ex經歷第2次分手 一齊咗2年幾 兩次都係用whatsapp講分手 第一次我喊住求佢唔好走 後來復合 第二次我只係復咗一句 然後佢就已讀咗我 其實我真係好討厭呢種分手既手法 加上佢每次都係逃避 原先以為自己討厭佢就可以令自己努力生活再搵下一個 結果9月中識咗個比佢一切條件都係好既現任 後來我地開始咗 但慢慢我好似開始淨係記得ex既好 總覺得自己拍拖係好差 唔敢好主動對現任 好想愛佢但又唔識表達 同時又好驚自己害咗佢(佢年紀比我大 可能會考慮結婚之類 而我只係yr2)

141 叫雞 你話呢

同樓主一樣
講完分手之後以為自己冇乜嘢
但而家即使同人行得好埋，都好似冇辦法好似以前咁愛一個人或者為佢付出啲咩，好抗拒開始一段關係好似冇人取代到佢嘅位置咁
我都唔知自己係未放低定點
好驚自己成世都係咁

話我未準備好又好，無資格又好，剰係覺得自己唔應該開始一段新嘅關係，唔想再有多一個人因為我而受到傷害。至於你話我唔應該困住自己，其實我都知，但我真係唔知可以點解決，一直都未原諒到自己

起嘛你知道自己好愛現仼，更加要珍惜同佢嘅關係，出多幾分努力去維持。可能只係一時未習慣到自己愛嘅人已經唔同咗，總會有一日你突然發現，自己已經成功過渡咗，離唔開呢一個現仼呢。祝你地幸福

要分清楚自己放唔低嘅係前度定係同佢一切嘅回憶？現仼可以同你創造更多新嘅經歷，試下慢慢用唔同方式去表達你嘅愛意，要勇敢啲去做咁先唔會害咗佢。至於結婚嘅事等你地穩定咗再諗都未遲

咁真係分手算啦⋯⋯何必要虐待自己

咁可能你同我都需要更加多嘅時間
等自己準備好先可以全心全意咁去愛一個人，現實啲講呢個世界唔會話無咗邊個就生存唔到，只係我地肯唔肯去接受呢個事實。但我知一時三刻都好難去釋懷佢離開我地人生呢件事嘅，我真係好明白

自己覺得每對情侶一開始點都會有d屎要食
係呢舊難頂d 遲早會定落嚟
就好似唔挨過必經階段唔會長

最後一試

真係會好似失左魂咁
但係想同大家講，自己一個去面對呢一關之後
你先會發現世界好大
搵一個你愛佢 佢亦都愛你既人先最重要

習慣左一個人 咪可有可無

每次感情確實係有一段磨合期，但絕對唔係所有野都要無限包容，我就真係接受唔到肉體上嘅出軌，雖然我都無資格講。

我唔知你地理家咩情況，如果你話決定試最後一次，試完真係唔得就請你好好咁放手，要愛人先要愛自己，唔好做仆街磁石。

世界好大，但原來我個心好細。
俾佢無形中佔據咗好多位，佢走咗之後我反而唔識清返啲位出黎，得返我一個對啲野。

又或者只係習慣咗失去一個人？

駁唔到 如果再有咩問題 自己都輸得心服口服 唔夠人玩

都冇信心再同返ex一齊 都唔再夠膽
放唔低以前既回憶 口講佢點唔好 但總係掛住以前開心既一點一滴
現任 我唔知應該點面對 話鐘意又唔算 又唔係完全唔鐘意 其實我諗佢都感覺到
我鐘意同佢一齊好有安全感好舒服 但呢啲我都唔知算唔算鐘意 好迷惘
佢對我好好 我都好感謝佢係呢啲時候拉我一把 佢好鐘意問我好多 我又會誠實咁答 我都唔知佢點諗我
然後又會覺得自己好似害咗佢咁 唔想佢做ex既替身

我見到你咁包容佢其實我好羡慕，好想佢最後俾多次機會我，等我可以證俾佢睇我改過咗

所以老土講句 唔好等到對方用離開令你知有幾愛一個人

太遲先學識呢件事，機會佢有俾，浪費咗個個係我昨嘛

我諗你應該同前度一齊咗段唔短嘅時間？其實大家投入過愛過，一時抽離唔到忘記唔到都唔意外，但千奇唔好將前程投射去現仼身上，好傷害佢本人亦都呃唔到佢。

係唔同年齡唔同時間，大家對愛情嘅需求都唔同，可能呢一刻你只係需要有人靜靜咁陪住你，等你有一日諗通咗個時，可能就會發現呢種安全感就係愛，而你個個一早就係你身邊

誰可以揀 忘記或記

咩原因分手啊相信時間 總會有一日放得低

鬧交鬧到攰我講分手 但講完一秒就後悔 呢排知佢啱啱同條女分左 好想翻啅

我諗 世界上唔會有人係無資格／唔應該去開展一段關係既...
如果你之前做錯過事，而令對方受傷既話，我諗失去佐一個你好重視既人，已經係對自己一個好大既懲罰

真係想一齊返嘅咪去講下，起碼你都知你前度嘅情況
我連佢有冇拍緊拖都唔知

我只係覺得自己永遠都係辜負人個個，前度又好前前度又好，兩個都係俾我傷害咗嘅人，重邊有資格去同人開始。同前度一齊個時我真係覺得佢救贖咗我，但原來我最後都係害咗佢。

幾個鐘之前分手

佢話佢都好唔捨得我
分手佢都好痛苦
但係佢覺得自己會重複犯錯
佢唔想傷害多我一次
佢過唔到自己條底線
所以佢要同我分手

我唔明
我真係唔明
點解我愛佢佢愛我
但係佢要同我分手

佢做咗啲咩傷害咗你？精神出軌？

分啦，前兩任ex都偷食。經驗話俾我聽分手係對自己最好，長痛不如短痛，偷食嘅人已經唔愛你呢

自己做左錯事 同其他女仔text出軌
明知女朋友愛自己 亦知道自己好愛佢 想之後盡快同佢結婚 但見女朋友好似好辛苦
我係咪應該分手 但分左手自己應該唔會再拍拖 因為真係好愛佢 同唔會再搵到第二個佢
加上最重要係唔知分左手之後佢會唔會唔珍惜自己

嗰陣係一開始 依加感覺似穩定
頭大半年不停鬧交 接近崩潰狀態
因為佢唔止叫雞 其他嘢無謂講啦相比起冇咁嚴重
Feel到佢努力改
可能一開始冇咩感情 識左三年都係兄弟模式相處之後先一齊
可以話嗰陣時可能真係鍾意only 依加就愛 但始終有刺

佢發現左？

個問題會唔會出喺揀人度呀？

佢第一次自私係傷害你
佢第二次自私係佢自行用分手的方法黎贖自己嘅罪
條友是個自私鬼
你同得呢個人再一齊，佢都唔會改自私的性格。
你會好辛苦，何不揾個珍惜你嘅人？

係 好後悔

同佢傾下，仲信唔信你啦

呢d時勢真係唔識開口...
最近佢只要平平安安已經好安心 我都唔敢提起呢d野住

佢同一個曾經鍾意嘅女仔keep contact
之前有少少嘈交佢搵個女仔傾
點知個女仔鍾意咗佢
佢唔知點算
覺得對我唔住
話好攰唔想拍拖
就同我分手

佢曾經係我最好嘅朋友
陪我捱過失戀
陪我好多好耐
好難話放低就放低

唔信 就算信都要一段時間
但我唔想佢咁辛苦
而我知道自己放手既話 成世都會後悔
愛 同 自私

聽完你講，我覺得其實係兩段關係入面，傷得最重、最耐既人，其實係你 兩個Ex當初俾你傷害佐之後，可能都有過一段傷心既時間，但你其實會覺得更加折磨 你一直都用緊你既方法去罰緊自己

我諗，其實你知錯，亦都好想搵方法去彌補對方，只係冇呢個機會

如果佢都在乎你既話，點都會傷心既
但你係掙扎緊分唔分既時候，有冇問過佢，其實佢仲想唔想啊？
同埋，你又可唔可以保證到自己唔再出軌、唔再傷佢？

都唔排除有D係係之前幾次拍拖，令佢汲取佐教訓既
係你心目中，你想要既拍拖模式其實係點樣架？

好明顯係無諗到會行到呢步

真呀, 我幾個月前同女朋友分左手, 一直都掛住佢, 而家大概分左大概4個月, 遇到一個鐘意既女仔, 佢都對我有意思,, 但我遲遲都無講想鐘意佢, 因為仲未過到個心有前度係到。

每個人選擇唔講既原因都唔一樣啵 ....
我都好難就咁去猜度佢
絲打你有冇試下同佢講下自己既諗法架？或者俾佢拒絕既感受？

所以唔好叫我去發展下一段戀情

關心下佢，同佢傾下抗爭嘅野都好呀
可能真係有機會都唔出奇

佢要分得清楚自己係沉迷係啲回憶到定係鐘意個女仔，負責任嘅做法係同個女仔劃清界線，一心一意咁鐘意你同你一齊，除非佢鐘意個個唔係你⋯

唔好做啲後悔嘅事，都唔好幫其他人去決定。
你做錯咗野，請你好好咁同人道歉，佢接唔接受你又係一件事，你永遠都唔會知道對方諗咩。
快啲去，有啲野過咗就追唔返。

有時佢未必係唔愛你，只係可能離離合合得多未調整到自己。至於絲打話佢唔願意拎以前嘅事出黎講，其實原因真係太多太多，可能佢覺得同你講完你會亂諗，可能佢傷得好重唔想提起，可能佢本身就唔鐘意同人分享以前嘅事，唔係話所有野都坦白就係好，好多人都係唔知對方嘅過去都相處得和睦。你都唔好覺得自己比唔上佢啲前度，就我以言我對每段關係都係一個獨立個體，分咗手咁就close file封存咗佢，始終都擁有過一段美好嘅時間，好難一時去捨棄。

我已經再無機會去彌補佢地，傷害造成咗就造成咗，無論我幾折磨幾痛苦都好，對佢地都補償唔到啲咩。

咁唯有罰我自己啦，罰我單身一個人又好，罰我唔識再愛人又好，最少咁樣可能我會好過啲，我已經無仼何方法了。

考慮正常自己準備好未再答人，唔好傷害到對方。
你同唔到佢一齊令佢唔開心，咁樣唔係你嘅錯，
但你勉強同佢一齊而你傷害咗佢，咁你絕對會後悔。

未準備好嘅就休息下、裝備好自己，下次緣份黎到嘅時候就可以重新出發

有
Sad緊

我都係咁諗
有同佢講過
但佢始終決定放棄我
但又話放低咗個女仔

裝備中
唔理有無再有機會重新出發
我唔想再見到比人掉低嘅自己

我都係呀，雖然進步得好慢好慢，但我都想變得越黎越好。
唔係為其他人，係為咗自己。

都係
而家嘅自己有啲垃圾

有關心啊 但佢唔係好覆機四五句先覆一句
希望有機啦....

慢慢黎啦，最起碼你敢踏出呢一步，擁有咗呢個機會。
到最後結果係點都好，記得要愛惜自己，吸收教訓唔好句犯同樣嘅錯，唔係遇到下個愛人嘅時候又再一次失去佢

放唔放係你自己先知，錯過咗就錯過咗，感情無咁易返轉頭
積極識下其他囡囡，總會有啱

算啦覺得自己未凖備好，琴晚一路行一路覺得自己俾唔到愛人地，只係想人地愛我，諗到呢到就覺得自己好撚自私

加上呢啲時世唔拍拖可能都係好事黎，唔會害到人

同多幾條女屌閪，就放低到架啦？

真
分左手5個月都係放嗰唔低
去發夢第一下都係諗佢安唔安全，想佢冇出嚟，由我代佢去發夢。。。。

對你黎講，可能係對自己既一種懲罰同補償
但有冇諗過，對佢地而言，佢地又需唔需要、想唔想有呢種懲罰呢？
可能到頭來，只係你自己好執著咁要罰自己，但佢地可能未必啵......

你個名好痛好真實
發夢個時就專心啲啦 唔好一時分神出事
返到屋企再掛住佢

第一次分手？定分過好多次

只係我真係唔知可以點樣過平常嘅日子，由我知錯個一刻開始，我已經認定咗痛苦係我應得嘅報應，我嘅人生唔需要開心咁過，有時越開心之後我反而越難過，佢離開咗，我再開心都無得同佢分享，種感覺好空虛，好似所有野都無乜意思咁。

3次

有冇興留個tg 傾下

試下搵個原因出黎啦，咁落去都唔係辦法
人生流流長，始終都要有一個陪住自己行落去

所以好睇佢態度如何，你覺得有機會就去啦。
反正失敗咗其實都無損失，之後都唔會做得返朋友

Same same, 仲要過左好多年

有冇諗過係咩原因 點解決

少你老母少少精神出軌 食撚屎啦你
係就似番個男人大膽認左佢啦 少少

想知你邊到見到我唔認？

習慣對住佢+諗佢當寄托

解決方法未諗到，俾女倒追掛

我成日覺得諗起佢先易唔開心，身邊永遠少咗個人。
似乎大家都未解決到